KOLOR 再出新歌 同Andy is Typing玩左首歌

KOLOR X Andy is Typing - "Don't Believe"

有冇人會去KOLOR演唱會
KOLOR - "初老"

andy is typing...